其實今次糖果與鞭子真係幾有用

即係先黎個和理非非遊行，表達左市民既意見同立場先

柒婆一句who fucking cares我地就圍9你，衝擊防線

之後柒婆又出黎譴責反對暴力，要和平理性

丫屌我地又真係交到二百萬人出黎，陪你玩和理非

道理真係完全係哂我地呢邊，表達到果種先禮後兵，到你唔想打果陣我地又可以同你傾既氣氛。如果你再唔俾到個合理答覆，就算我地真係日日掟燃燒彈，你都唔好話我地冇和平理性過

如果純粹遊行，或者純粹衝擊都做唔到呢個效果

以前會覺得和理非野餐冇乜用，但經過尋日真係覺得缺一不可，仲要係梅花間竹咁上，先可以贏盡全世界既掌聲

當然啦，呢場仗距離勝利仲有好遠距離。同志仍需努力

香港加油

香港人好波